怪錯法官 原來肥佬黎既保釋條件係佢自己開出黎

慢必岩岩個live解釋哂
4:30 - 6:50
大家怪錯左法官

推 大家唔好怪錯好官同怪錯讚佢既泛民人士

推

dllm你開唔夠咪唔俾你保囉

咁係證明黎英對法庭冇信心姐
唔代表個官本身一定要佢咁嚴荷先肯比佢保

我明既
但香港太多狗公
對比太大

西謊報同xg01:
香港仍然有黃法官

好笑，今次保唔到等幾時，緊急法都合憲啦

快必都坐左4個月啦
唔比保咪唔比保囉 洗比面你？

你知就好啦，唔all in等幾時

所以咪唔可以怪個法官
又唔係佢要你開咁大

哈哈，你真係好得意，以為香港法庭仲有公義

唔會完全冇
大陸你覺得會有一個政治犯保到釋？

係，但依家佢打到終審庭，分分鐘鹿道立審

你on9啦
香港屬於中國
香港法庭under中國法庭
中國法庭有冇法治啊

錯怪官
法官淨係跟法律判 咁警察咪靜係跟order做嘢落 係咪唔可以怪死黑警啊

港共咪靜係跟中共做嘢囉
係咪唔可以怪林鄭 又唸著合理化

企係度死 好過跪係度死不如死